今次就福建幫 下次就。。。

下次就崔建幫
再下次就藍奕幫

自己睇忍唔住笑

示威者被黑警扑壞腦，已聯絡民間記招

搞下gag